想升級下條女

想升級下條女 因為都4,5年前砌
當然係跟悠二大哥既list

cpu:i5 4440
老母:asrock b85killer
ram:16gb ddr3 800MHz(但自己on尻 買錯左唔同牌子無dual channel 1條team 1條 crucial
display card:amd r9 200series (藍寶石 oc ver
psu:antec hcg520m

求出手

如果你唔要cpu
我想接收左佢

我主要想睇下可以升級d咩先
如果真係換的話再搵bro你好無?

感謝你

btw你想升黎有咩用 打機 定點

講多少少

我想升黎打機多呀
我諗應該升張display同換ram好d
但自己唔太熟hardware d野
唔知換邊張好

依家2者都好貴

ram你16gb我諗夠

display nv 1060

不過俾bit voin拉高哂價

16gb 都唔夠做咩 ching打咩機咁大食

Display 有錢買1070ti 夠用幾年
1060應該無咁襟用

btw ddr 3 1800mhz or 800mhz

800呀
加埋1600

我諗我唔係走dual channel?
有陣時會lag下lag下

有冇cpu-z 圖睇下

但我用緊a卡可以轉去n卡?

利伸:真係唔太熟

yes

其實係咪應該插錯槽？ 因為見到你插左1，2
應該插1，3？？

我果陣試過放1,3呀
佢唔比我開機
1,4又試過
最後得1,2先開到 重認到

試下2，4

理論上就箅唔牌子都應該dual到

理論上就算唔同牌子都應該dual到

如果都唔得你加ram都應該冇意思

我好似果陣試過哂所有組合
最後得1,2開到機就無理到
但想問下 其實如果我個情況升唔升ram好 (ddr4/更高mhz

你升ddr4要換板換u

明白
其實咁樣係咪頂多年幾兩年直接條女換左佢算

比唔到意見你,因為我自己都係用緊4代u冇追新野，有budget咪上